屌，想flirt新黎同齡28歲女同事，點知人地已經結婚，生左兩件

日日一齊做野食飯
令我心動
點知佢已經結左婚
重係兩個細路老母

Sp

可以飲奶奶

而家咩事，28歲已經生2件

照flirt
反正樓豬呢啲柒頭loser flirt完都唔會成功
有咩所謂照下鏡啦

施匡翹牌生抽王？

屌人地老婆先夠刺激

唔知你係未毒撚
但咁易心動不如擴闊下自己圈子啦

你就乜事
破產幾多年先完

仲要係佢兩個細路面前屌佢
等佢老公返黎兩個細路話佢知今日有個叔叔上過黎

樓主pin this

NTR
NTR
NTR

milf, 正

證明佢生育能力健全

樓主快啲去馬

What cooking

一個七歲，一個三歲

28歲人妻

21歲就中出

佢老公大佢15年

人妻媽媽先正
特別淫

佢個樣似佳子公主

咁都仲要返工

佢話屋企好悶，出黎返pt

點識

無問
但佢話係意外懷孕
本來唔想生
蚊唔切出黎就唔小心射左

呢D先正呀, 冇手尾跟

哇佢呢D都同你講可能真係食到WO

哩D先好野來, flirt到唔使負責任

食咗先至講

出差NTR

講到咁detail

flip佢啦

話悶即係機會呀

有咩慘過睇落新女同事以為同自己差唔多大，點知原來大自己7年

Flirt佢啲細路

中出咗先
之後比佢老公養

正解

今次到你唔小心

識唔識架 依啲先易flirt

太太 我喜歡你

佢其實都有上連登 起到話佢知想中出佢啦

結左婚咁又點
人地日日番到去咁辛苦
不知幾想有新鮮感

照溝

Ptgf

咁唔關你事，應該條女真係堅索。

生過兩個
你試想像吓佢個西係咩樣
應該好快冇晒興趣

真心
呢d先易食

佢咁早結都未玩夠
老公大佢咁多分分鐘都餵唔飽佢
女人30先係狼虎之年

不過你今日做得既話，祝你第時條女/老婆都俾人咁做

女人28結婚好正常啦，你應該有心理準備人哋冇小朋友都結婚啦

吓？

咁更加大機會食到啦

開房囉，你都係想咁

SP都得㗎，你請我願姐

以為你話即時有兩個小朋友 慳返製作時間

真。童顏靚女但aa cup 小deedee唔敢溝大姐姐

所以你將來嘅老婆可能仲讀緊小學幼稚園

邊個

屌那星

圖

可能樓主自己ff

對手只有一個 輕鬆啦

等你屌

你老母都有好多sp?

上

你冇起左人底先flirt架咩，白痴

屌那星又純文字討論？

你意思係加分更正?

原來係你條毒撚

唔係要生仔有咩所謂
睇落細咪得

今日個收銀員把聲好溫柔？

無圖點幫你指點江山？

中出即

你都戇鳩

你女同事貴姓

我又唔信佢會咁DETAIL同你講,,,,FF

咁先正，年輕媽媽最撚正

仲好靚？

夠鍾意嘅話呢啲唔係問題嚟

林

咁多人叫照衝
如果班人知係自己條女/老婆
又屌人狗公

你唔使信我

識食喎, 人妻正.

古代人:而家咩事？28歲先得2件？

So sad

我都想識個女同事
但唔夠膽

成日搭的士條友

22歲都有兩件都見過啦

帶住口罩都唔覺靚
除左應該

冇手尾仲正

利申，日日flirt 緊d結左婚男同事

你又知你老母無搵過sp?

人妻

擺明性暗示 即是你都可以

古代人：我28歲抱孫啦

人妻咪更好，生完多數比老公冷待，塊閪好耐無人屌過

唔好搞人老婆啦

把聲勁溫柔？

人妻係幾正

其實無抵觸
只要唔係人地搞自己老婆

有幾detail
普通閒聊都可以講
又唔係啲咩 除非你圍內啲人真係咁傳統講下sex都「該煨囉」咁

sp

問佢有冇妹
或者表妹介紹下

溝左先講, 又唔係話一定要過人世
但起碼要令自己唔好後悔

仲好啦
機會大啲

咁先入位

咁有咁多妹

以前小姓奴個偷食人妻甜故好撚正

中銀囡囡囉

一定重好貪玩，去馬啦

咁咪仲好, 冇手尾

有同事生咗細路 最後離婚 細路跟男 很輕鬆

有個舊同事隱乳
七成似櫻空

點知26就嫁左

師兄機智

無圖討論？？

都無話唔flirt得架，MBA

佢連夫前目犯佢都唔敢你仲話鍾意佢？
你呢個fucking pussy

今時今日
通常睇得上眼嘅
一係已經結左婚
唔係已經俾仔吊到牛肺色
淨返你一定頂唔順
所以樓主認命啦

祝你第時老婆比人屌

條友見多人覆 沾沾自喜 作大咗

講咗咁耐 圖呢

我屌你

我老婆黎，咪L打佢主意

仲有佢生日後先到28

問題係我想搵個過人世呢

照媾，又唔係預過人世

咁先正

CLS...點識
我怕我會步佢老公後塵,NO JOKE
而家窮,將來可能有錢
接受唔到埋單非處女

樓主死撚左去邊

幫佢生第三個囉

假膠拉

叔叔夠成熟幾好啊

是但啦
互動故唔互動就冇意思

咪就係傻佬嚟 不過做好d安全措施就得

中學未畢業就見兩條金融雞 比人包左咁

Fwb

你識佢老公?

有機會可以屌

點解怕步佢老公後塵
30歲食21歲喎

你叫佢幫你生第3件, 再質比佢老公

照下塊鏡就會發現

原來佢話自己已經結婚生仔係純粹為左唔比啲毒撚煩住

識玩一定中出人母
實無手尾跟
搞大左又可以屈落人地老公

又係假膠

人地有家庭就咪撚攪人啦

命或許相同

真，伯母令我好舒服

MILF

童顏唔好？

證明冇圖都真係有料到，一早比人落哂訂

我識一個都係咁

屌你28歲仲成碌柒咁

都要計哂3個嘅

你係愛佢唔會因為佢有老公同仔女而卻步

28歲都溝？？？
佢求其都撚到你，自然溝到大把條件好過你嘅人
人地仲要28歲，分分鐘老江湖
要溝就溝18歲

有錢咪生囉你以為個個都好似你咁窮年過半百先生？成個窮撚格出晒嚟

你d數學。。。

好正 我知道佢3x歲個陣好似有行雷劈左落個天靈蓋咁

數神！
28歲有個7歲仔 = 21歲中出

返得office工既女 25歲左右就會結婚 因為佢地中意穩定

我入到黎...

咩公司咁多gay佬？

工程公司

真

食得

你有無即刻打蛇隨棍上，話你會好小心？

Mother fxxker

蚊得切係點？

what's the problem ?

俾啲刺激佢，撻著佢

有細路既女人會零舍吸引

呢d先正
扑完又無手尾跟
一個字 爽

擺明吹水

有幾靚

圖呢？

20歲

幾好
搞大咗無手尾跟
有冇諗過幫佢整多件

RIP

誤差一歲算數把啦
第一你prove唔到事主幾時生日
第二prove唔到係未足月定早月仔

7年之癢
樓主有好大機會得米架

英文名S 字頭？

哩啲先正，唔洗負責任

"三十歲人就xxxxxxxx"

你點知？你又識佢？

咁咪好lor, 中出中咗都有人埋單

咁你都信都幾撚戇鳩

做個朋友，放入可以食名單入面關注吓

係咪呀shxxxey?
你做盛行

借問聲張GIF出處係

慣咗唔使套

xxx=ell?

咁你點解中晒姓林，s xxxx ?

我無中哂我係想睇下會唔會個世界咁細會係我識
你做盛行

我地講緊同一人
邊行唔講

你 S xxxx 係咩意思

中銀d宣傳片

咁係咪 shxxxey lam
28歲
兩個細路？

我就係諗緊你 Shxxxey全名係乜
我驚你係我打咩名你都話係個啲

咁清有機，起碼佢未食過小鮮肉

屌人地老公仲正

屌咪玩啦
shxxxey既組合有幾多個

咁就屌佢細路個老母

我即刻信心返哂黎 36歲溝21歲

照flirt 人妻正過mk妹

包嗰個識玩

mk人妻最正

我以為有個同事大我7-8年，原來大我15年

9up到咁都信 你係咪個腦裝屎

咁你都咁認真似你食屎大多啲

日日曬包包

幾好wo ， 唔使用自己d精就有兩個小朋友將來考順你

孝順

thx 眼殘

咁都叫認真 你真係好撚柒

咁都嬲嬲呀你柒頭收皮啦

唔緊要，多條腸姐

大姐姐先大食 食完無手尾 deedee加油

日日晾鮑鮑

我屌你老母咩白卡仔

你都係想屌人啫
人哋有無老公有無小朋友都無所謂啦

唔好亂食呀，
呢d浪費自己時間。

有咩問題？根本呢個是正常，唔通35歲後先來生2件？

得啦得啦認真撚

咁細個有左實係靚女啦

👌包冇手尾跟